林鄭終於蒲頭啦屌你

拿，馬季9月1開鑼，當日嘅盃賽係香港特區行政長官盃，入場仲送月曆，你地千祈唔好去開佢鑼呀

唔洗念，一定唔會出席

塞爆馬場

舊年好似都無去

圍住沙田 馬場站

馬場好多死廢老
主場佢緊係唔驚喇

其實真係無諗過圍馬場
多廢老
唔會放彈射d馬
多有錢佬
馬會少咗收入

佔領草地

點走

2015年新聞

沙田馬場周末舉行「130週年賽馬日」，其中第四場賽事的「香港賽馬會130週年紀念盃」由特首梁振英負責頒發獎盃。當梁走出草地上的頒獎台期間，公眾看台發出陣陣噓聲，有市民高舉黃色雨傘，更有一名青年在看台上手持顯示「我要真普選」的平板電腦，但被警員帶走。

馬會發言人回應傳媒查詢時稱，事件全由警方處理，馬會並無限制入場人士攜帶平板電腦，只會考慮他們會否威脅安全；但警察則說，警員是接到馬會職員通知才上前了解情況，發現事件無刑事成分，已交由馬會自行跟進，說法跟馬會有出入。

現場另有一名身穿藍、綠色上衣及戴口罩男子在公眾席向梁振英擲蛋，但只擲在草地上並無擊中梁，之後該名男子被捕。頒獎後梁振英並無回應記者提問便離開，特首辦亦對事件無回應。

從事運輸業的馬迷Andy目擊掟蛋過程，他指口罩男似有準備，在靠近衝線位的觀眾席拿出多隻生雞蛋，掟向草地典禮台，其後被保安制止。現場留有蛋殼，由兩名警員看守。

馬會發言人稱，當時有保安發現有人擲物，即上前制止，因擲物妨礙頒獎禮及危害安全秩序，已報警方處理。警方則說「掟蛋男」入場時，背包藏有逾40隻完整雞蛋，以涉嫌「普通襲擊」、「在公眾地方行為不檢」及「藏有工具可作非法用途」拘捕他。

扮去馬場睇馬

人多制勝

認領自己果塊草地

跑馬地都有馬場